新手得30000蚊買架咩二手車好？

用途每日渣返工收工

單車

玩具車

過夜算啦

Ae110

corolla, civic

得30000蚊泊一年都唔夠 wor

Ek3

03-04年corolla

3萬買部車你預多3萬出黎整車啦

20000蚊有交易

師兄 我有架Corolla岩唔岩

有部11年早晨 自己上去28睇啦

加多2k 買呢架 靚件